有冇黃漫畫店?同埋水電工師傅?

黃色經濟圈可唔可以加多D 類型商店?
黃店list 好似好少漫畫店
有冇咩suggestions?
同埋可唔可以加黃色裝修師傅?
可以請手足做handy man